其實而家想踢波，究竟要去邊

本身基本功差冇咩底
又想輕鬆踢下波(草地)
我見康文又冇類似活動
究竟要去邊到join
俾錢有人教下都好
最緊要有得踢下郁下

幾多歲先

去天水圍同劉馬車踢

20歲仔，我啲fd全部唔踢波
好似得我中意咁

街邊太多劉馬車

新手想踢草地只會浪費個場

去獌聯踢 仲要有錢收

報足球學校囉

真
斬唔起

星期六日去街場，睇下人地夠唔夠人，叫夠好多時都會搵人join

草地先易

有人逗住你咪ok
成班新手踢草得啖笑

過廿歲都得咩

逗住我ok?
我係逗住型

咁你又啱
廿歲真係太老了，其實18歲係極限
你不如去工聯會耍太極劍啦

笑4 20歲仔已經耍太極劍

全港食水配水庫上蓋通常好大塊草地

上youtube 自己學傳停帶射，喺七人硬地自己練啦

宜家呢個年紀點都唔會想做職業足球員
使咩一嚟就俾錢上堂踢草場
自己三分鐘熱度之餘又食水深

咁如果廿歲想搵球隊跟操可以點 乙丙組嗰d 又唔識人

而家仲有咩 有都比人book撚哂啦

有冇邊間推介？

冇場紙都話book咗架

學完點耍我會揸撚住把劍去踢波
大展所長

入下嗰啲球迷會咪有得黐下草地踢囉

點解新手踢草地唔得？
係香港咁撚 on9 踢硬地，搵個草場都難

就連鄰國最起碼都AG

連登有啲新手踢波group

我想入呀
會唔會太遲

但係我真係好廢
一攞波就驚俾人搶即刻9傳嗰啲

踢草地真心會開心好多
人造草我都可以
個feel完全唔同
仲應該冇咁易受傷

跟本足球就要踢草地 無咁傷腳傷身
就算人地indoor 都唔係石屎地啦
石屎地踢得多 腳都快玩完

香港班球王當自己踢硬地踢到世界盃咁

同你一樣 都係新手想踢波 依家好似冇咩人踢街場咁

但我覺得香港人 如果有好環境 例如 場地 配套 政府支持 可以有比衣家更好成績 日本就係好好例子
我見過有d細路 踢得唔錯 如果有好似外國專業訓練 可能有番作為
但可惜...生於香港...連前特首都夠膽死講 運動無經濟效益

出面有成人足球訓練班
有波練有比賽 玩得好隨時比人執去踢d 濕鳩業餘league
自己搵 廢事開名
你首先要擴闊自己個足球圈子先 多d 朋友有時fd 叫fd 咁幫手踢都踢到你唔想踢

利伸一星期踢三四場草地 幾隊波踢緊 全部都係人地叫我踢

你睇下d u4-5既Bb班
得10m x 10m 既場地比佢地練下波玩下波咋
新手同佢地水平咪差唔多
你都係 係羽毛球場 練下傳停帶射先啦
一係直接參加成人訓練班試下囉

鄰國球場仲貴過香港
搵新手同你踢
除非你係老細/領隊/米飯班主
如果唔係，人地班內地人都唔會同你踢

真
做小丑
除非22個新手 on99
不過22個新手一齊踢
踢踢下都發覺自己on99

冇錢 冇人 冇場 冇技術
點樣跟本就係要踢草地

足球本身係草地上嘅運動

你知唔知自己up 乜7

草場食炒價 11人場好難約夠22人 約到人又難搵到就腳場地合適時間 過晒咁多關 都未計自己踢得唔叻 草場斬唔起波 冇體能
咁係唔係有呢d難題就唔踢？

足球本身係英國既運動添
世界上好多地方既氣候天然養唔出適合踢波既草地啦
咁佢地唔洗踢波啦
追求原教旨主義 提高門檻對呢項運動冇幫助

所以草地7人場就per9fect
又唔驚冇氣
又唔需要咁多人
又可以體驗草地足球
正

平心而論香港石地比賽水平係唔差嘅

人造草都幾好踢

玩下fifa算啦

順利邨有一個

踢硬地咪算
新手踢草 踢得草嗰班都當自己球星上身
個個出腳唔留力 腳都踢斷你

想join

我有見過
好似幾正幾新
好想踢